轉自沈旭暉：一位公務員手足傳來以下分享

到底大家撐唔撐港台

push

推

制度暴力咪政府自己帶頭做囉
點解佢地咁都可以搞錯

冇問題呀 咪問囉 我地一定如實作答架喎 你有膽問我就有膽答 但你又搵落選區議員問 又要引導式問題真係冇撚得救 執撚左佢啦屌你老母 等九月光復立會 你等住議會內外都跪住含啦

仲叫黑警死全家？
應該改口叫共狗死全家

共狗除咗包括黑警，仲包括埋甴近平 林鄭 李家超，民建聯 工聯會 何君堯

成班廢柴搞到香港一獲泡，仲要推個責任比年輕人

Push

政府故意曲解某部分字眼意思。第一部分：「制度暴力」的例子是「未有實行雙普選」，但未有實現的事何來「暴力」？；「議會暴力」的例子是「議員拉布」，難道繞過內會硬推送中條例作二讀是溫柔？；「語言暴力」的例子為「網絡起底」，設定問題的人又是否有「語言障礙」？事實上只是重操曲解「封關」意思的故技。

我嘅理解係政府份嘢寫冇實行雙普選係制度暴力，但係個公務員好似理解成政府份嘢話雙普選等於制度暴力？係咪我理解錯咗
-係

我覺得篇文係話
政府問年青人「有咩制度暴力啊？係唔係未實行雙普選呀？」
個公務員覺得政府鑑粗曲解制度暴力。
政府唔會咁蠢得明顯

政府唔會誠實咁講自己啲雙重標準/搬龍門係制度暴力
例子包括：反送中直上大會，功能組別，dq議員，確認書

咁你太高估政府d人

好過低估

佢嘅雙普選係指831框架果種,唔係真普選
意思係想抹黑民主派阻住「普選」導致「暴亂」

正苦咁樣探索民情係永遠唔會等到民意逆轉

你要先代入中共立場,之後再睇件事就會明
如果保持客觀係唔會理解到

我地自己整份民調針對年長者浪費社會嘅資源囉

政府都承認新移民可享有各種福利
紅色資本控制香港